Данный репозиторий предназначен для проекта, показывающего возможности парраллельного выполнения программ на С#

Проект разрабатывается по дисциплине "Высокоуровневые методы информатики и программирования"

Примеры с 1 по 18 показывают способы и синтаксис компонентов параллельного прграммирования в C#, описание данных примеров указаны в презентации "Паралелльное программирование"

Добавлен вариант реализации метода Эйлера с расспараллеливанием цикла расчета и без него. Методические указания по данной работе описаны в PDF файле "ПАРАЛЛЕЛЬНЫЙ МЕТОД ЭЙЛЕРА". Для корректной работы програмы предуется в коде метода main указать колличесво циклов итерации по времени, требуемое зерно псевослучайных чисел, а также путь сохранения и создания файла результата в методе Print() класса eiler.

Все примеры корректно работают на:
ОС Windows 10, Версия платформы .NET Framework 4.7.2 x64
ОС Windows 10, Версия платформы .NET Framework 4.7.2 x86

Для корректной работы с данным проектом необходим .NET Framework версии от 4.5
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> e52668bcad1b25cfa4fdc0a900ca005abbb6282b

